元朗防暴貼「風林火山」 警方：提升團隊精神士氣可以理解

警察公共關係科回覆查詢時，表示在大型行動期間，現場情況混亂，執勤時佩戴正規裝備以外的隊章、徽號等，可讓人員易於識別不同執勤隊伍的成員，提升行動效率。 此外，自去年6月來，人員需長時間應對示威衝突。為提升團隊精神及士氣，在沒有影響市民對警隊的印象下佩戴隊章、徽號等，實屬可以理解。

精 氣 神

咁直接貼number 啦。依家JR緊，攞黑警呢篇稿上法庭打都唔使打

黑狗掛風林火山就可以理解
紅十字會職員掛頭盔公仔就唔專業

其實佢哋係唔係想暗示自己係蝗軍？

雖然我知呢啲編劇式嘅對白目標觀眾唔係我，但睇親咁無邏輯嘅文就好頭痛

71班黑警一定貼
到是一定要 721不動如山 831侵略如火 問候下

天人合一

呢D回應只會令到黑警愈黎愈似小學雞
IQ低EQ低AQ低
少少野就激親要呵返

你貼就可以，醫護貼就唔可以

呢d 下屬真心倒米冇位貼number 有位貼呢d

成件衫咁多位可以貼野...
貼番委任證..之前又話冇位

貼奸淫擄掠更佳

其實個頭盔公仔係小電筒黎，醫護人員帶小電筒係身係正常的

都岩既 而家同日本侵華果陣差唔多
香港淪陷

為提升團隊精神及士氣，在沒有影響市民對警隊的印象下佩戴隊章、徽號等，實屬可以理解。

宜家我覺得好受影響，你可以除了

訊息只有一個 阿Sir做咩都可以 總之上面一定攬
警察代表真理而且必然正義 這就是士氣

咁撚鐘意貼，貼埋呢啲吖笨

制服同裝備上面可以亂貼嘢?
童軍都唔可以啦!仲話係紀律部隊?

黑社會係可以既

又士氣

唔好侮辱武田信玄

破壞之王外賣仔件衫咁

香港加油都唔得

即係本身無士氣

屌你貼個章就提升士氣，幼稚園痴貼紙落手冊咩

唔爭在學埋波衫咁…賣心口廣告位啦

佢哋會好似武田勝頼咁

推 7.1反黨安法大遊行

樓下座頭保安都專業過佢哋

流動廣告狗

咁多位又唔痴number～

好似波衫咁有得收廣告費

仲死撐

咁點解輔警要拉隊走？

令人不安 唔專業

黑狗就要士氣

醫護抽血就唔洗士氣

加埋外賣熱線就perfect

pizzahut外送速遞熱線: 2330 0000

戴個頭盔鎖鑰扣，加強士氣
醫護抽血會快啲，可以理解

武田信玄推翻佢老豆武田信虎做家督
有人話推翻後得到民眾同其他家臣支持因為武田信虎掛住打仗徵重稅
呢d係咪叫光復甲斐

On9 唔show number想無責任仲咁多藉口

係精神嘅

遲下為咗提神，要有埋「軍妓、「軍鴨」隨隊。

說好的冇位掛狗牌呢

冰、氣、神

831 侵掠如火

改圖???

咁如果紅十字會班友掛住'黑警死全家'可以提升士氣 咁點解又要俾你搞

風林火山，殺人強姦

仲密過賽車啲廣告

祝你地個下場係歷史咁

sor 借個位黎推
【文宣核彈】聯合國成堆專家要求中國撤回國安法，並呼籲國際共同監察中國

佢地真係好戇鳩，成日做柒野又俾位人地入到，靠貼d爛閪野黎提升士氣都講得出

著住gear 巴巴閉閉
放工就閃閃縮縮
做畜牲做到咁不如死哂佢啦

制服改咩貼咩都得

紀律部隊好叻叻呀

撐啦
最怕你唔撐

我好不安呀，係咪可以投訴？

同戰場精神壓力大， 間中強姦民女實屬人可以理解一樣啦

隻隻狗記得貼撚滿依啲野呀

光復甲斐 時代革命

[歡迎 Share] 騎劫黑警句「風林火山」

你又知對市民無影響？你有做過調查訪問？on9重要咁多藉口

點解佢可以話無影響就無影響
乜民調都唔做？
一人一信投訴啦屌

姦

貼四粒中文字就提升士氣咁唔撚使請啦啦隊啦

原圖都貼到垃圾咁, 仲要竟然有2個唔同既行動編號(唔知係咪鳩貼)

佢哋唔show老冧同委任證加蒙面，唔係驚你哋班港豬投訴。係驚畀美帝特工起底制裁呀。不過而家show唔show都冇乜所謂，收到風係三萬全中，恭喜晒

拎士氣出糧未

TIGER & BUNNY

只許州官放火不許百姓點燈既現實版

風-破壞如風
林-黑暗如林
火-傷人如火
山-冥頑如山

求潛力圖賣大陸廣告做公安

肯定班狗唔知風林火山點解

唔係話戴咗黑警死全家？

明既
知你地冇乜士氣
日日喺度打市民，做埋d 埋沒良心既野

無位放號碼
有位貼公仔

原來咁低士氣 垃圾

佢地真係唔覺得好7？

士氣max!

紅十字貼個裝飾又唔見影響捐血啦屌你老母

老屈

幾時會將印度神油個廣告痴埋上身？

寫新beyond,會唔會再提升多d?

義和團咩！念咒畫符，就可以刀槍不入！

721走佬如風，消失如林，831打人如火，面皮如山。

精日份子

索k隊冰都可以啦咁

好好笑

真正東亞病夫

我地宜家除左幫位護士之外仲係要追咬POPO
等佢地自己都唔得閒
以攻代守

皇軍

將呢單野spray去日本到
日本人最憎人地搞鳩佢地d文化野
睇下日本人有咩反應

721不動如山

仲好似呢排屋企開親電視全部都係成班老妖喺度鳩嗡，雖然都知唔係同我講，但真係好撚煩，佢哋不如開個藍尸專屬台慢慢Loop 罷啦

提升士氣？即係冇人buy自己唯有打飛機

咁抽血員戴掛飾嚟提升士氣又可係咪又可以理解？

正撚到

就算係咁又點

屌你老母以為打緊on9 game？
揀職業 - 速龍/防暴/便衣？
座騎 -警嫂/裝甲座？
武器 - 胡椒/tg/海棉
屌你老母而家仲要玩飾物？
玩揀夠未呀屌你老母
紀律部隊紀你老母

//在沒有影響市民對警隊的印象下佩戴隊章、徽號//

其實佢又冇錯喎 市民對佢哋嘅印象差到冇人有
黐更多都唔會再有啲咩壞影響

完全同意
就好似指鹿為馬咁
自己講既歪理有幾荒謬唔重要，最重要係藉歪理顯示自己的威權

即係佢哋都認同自己係黑警

中二病廢物

我只係想問應該唔係公仔，而係標語？
無其他意思，啲狗小家，自已無紀律，要人守紀律都好on9, 我支持黑警死全家

紀律部隊連最簡單嘅服裝統一都做唔到
笑大人個口

係精神嘅。

MK代表語

極快收皮

提升團隊精神及士氣，視市民為敵
（其實好撚可悲，要靠貼呢Ｄ野黎自我肯定）
收工除Gear就唔敢貼

成班弱智仔 而家兜都廢撚事兜 自己一定冇錯

蒙晒面緊係認唔到啦，下次貼自己全名，地址，電話出黎呀嘛，咁隊友咪認得囉

黑警咩都唔會錯
點樣都要撐話可以理解
紅十字會單野其實低調處理就算
搞大左班黑警又係玩自己

件曱甴衣可以貼 勁揪 風林火山 警察加油 五星旗 但就冇位貼number

如果有老師或者醫護貼香港加油，唔知政府會講咩

見到呢個政府雙重標準得咁肉酸，我真係唔知講咩好

抵班死黑警比香港人睇唔起
日日講歪理自欺欺人成班垃圾

冇戴

資金消耗過大所以要賣廣告

有影響觀感喎

連訓斥都唔撚講

我都貼"風林火出" 係米講聲自己人就可放行

乜咁冇事氣㗎

其實係咪可以做下投訴師 班狗痴到鬼5馬六 我點知佢地係扮狗定係死黑警 制服係用黎比人識別 而家咁都叫無影響市民？

藍屍公共關係科

好似有人講過話
係啲狗貼廣告仲好
富臨七七折 宣傳效果非常之大
橫掂而家都鳩痴 不如拎嚟賣廣告算

已經唔洗同你做戲，直接同你講，我係咁呀，你吹咩

無位貼冧把？

叫雞可以提升士氣

點解你哋唔仆街死

我哋全淃市民提升團隊精神

4/7好似係解47位
直排4個 橫排8個

冇紀律, 冇自制能力既畜牲寫乜都假

咁不如貼殺人放火 姦淫擄掠

學迪迪尼叫佢交換徵章得無？

整到好似格蘭庇治大賽車!!~~車手D 柒衫一件頭咁撚樣, 有幾多廣告塞幾多廣告

編號證明係警察人員團隊，提升團隊精神士氣

遲D 出埋閃卡 好似 TLOU2 揾閃卡 攻擊力 40 , 防禦力 40, 智力 -30

做乜鳩

衰撚過童軍

利害利害

紅十掛黃頭盔=歧視黑驚
黑驚貼風林火山=提升士氣

咁貼美心呢？

到底係咩美學指標，認真我係狗咁核突嘅徽章可以點提升士氣

乜撚嘢叫「可以理解」？
你班狗自己圍爐根據狗例理解？ 定市民可以理解？定係按國際準則去理解？武警都唔會貼到件制服咁喎？
乜柒都拎「可以理解」「不完美」呢啲字嚟嚟蒙混過關 執法嘅唔依規矩辦事 痴撚柒線

貼咗就冇位貼number
黑警：士氣重要d

不撚知所謂

唔好唔記得佢地中學畢唔到業要讀yijin架

警察做咩都係啱
其實唔駛問
横掂都估到佢答咩

頭頂個毅進簡直係精粹

黑警d回覆真係無恥到極致

姦 淫 擄 掠
精神

認真：
「侵掠如火」：令人不安，令人驚恐，令人想起日本仔侵略香港，打殺姦劫，大家要作出投訢！要集體投訴！揾議員跟進！

委員名單
(2019 - 2020 年度)*註釋符號代表委員名單的變更
主 席 陳克勤議員, BBS, JP

副 主 席 容海恩議員, JP

委 員 涂謹申議員

石禮謙議員, GBS, JP

李國麟議員, SBS, JP

林健鋒議員, GBS, JP

陳健波議員, GBS, JP

梁美芬議員, SBS, JP

黃國健議員, SBS, JP

謝偉俊議員, JP

毛孟靜議員

易志明議員, SBS, JP

胡志偉議員, MH

姚思榮議員, BBS

馬逢國議員, SBS, JP

莫乃光議員, JP

陳志全議員

陳恒鑌議員, BBS, JP

梁志祥議員, SBS, MH, JP

梁繼昌議員

麥美娟議員, BBS, JP

郭家麒議員

郭偉强議員, JP

郭榮鏗議員

張華峰議員, SBS, JP

張超雄議員

黃碧雲議員

葉建源議員

葛珮帆議員, BBS, JP

廖長江議員, GBS, JP

潘兆平議員, BBS, MH

鍾國斌議員

楊岳橋議員

尹兆堅議員

朱凱廸議員

吳永嘉議員, BBS, JP

何君堯議員, JP

林卓廷議員

周浩鼎議員

邵家臻議員

柯創盛議員, MH

陳振英議員, JP

陳淑莊議員

張國鈞議員, JP

許智峯議員

陸頌雄議員, JP

鄭松泰議員

鄺俊宇議員

譚文豪議員

謝偉銓議員, BBS

抽血員戴頭盔夠提升士氣

《風林山火，姦淫擄掠》1941年日軍佔領香港後舉行入城式

上面一時手誤，呢個先啱！

根本就係日本皇軍

又瘋又淋

以後叫佢哋做瘋淋火山算啦
例: 嘩前面有幾隻瘋淋火山ss緊市民

其實中資可以喺班狗身上落廣吿，反正嚟緊又會係高峰期好多出場時間

紅十字掛個黃頭盔唔可以提升士氣既

就係冇位貼警員編號。

不如學東方日報賣埋分類小廣告，叫雞指南，訃聞，馬經波經啦！

請唔好侮辱皇軍！

武田家當年下場係點

武田家當年下場好撚慘
幼稚園貼朵花花係心口到咁
士氣

貼委任證就無士氣?

無士氣到要貼柒野打飛機
清算不遠了

大家都係黑社會點會唔理解吖

散仔自知乞人憎，靠D小學雞貼紙嚟充撐吓，懶係團結咁。D膠層自知管唔掂，只好一齊做小學雞。

下之cosplay著到成個火影咁丫笨，紀律部隊連制服都管理唔到，垃撚圾

發現商機
可以幫手賣廣告賺錢

咪開咗囉，嗰個叫CCTVB

七警打人
提升士氣 可以理解

完全show比市民睇乜嘢叫做雙重標準

無戴，就算戴又點？

有問題咩

我得你唔L7得

呢張真係貼堂

咁咪繼續貼囉

係冰呀

最冇紀律的紀律部隊

傻西就傻西啦

濫殺無辜又無法律責任，法官仲讚揚情操高尚，咁仲唔夠士氣？想用槍炮屠城？

係背包貼「風林火山」，以後就係自己友